失戀 打開手機發覺唔知可以搵邊個傾訴

五年感情 生活完全圍繞住你 大小事都係同你傾訴 如今得返我自己一個對住你個wts自言自語

好快就慣

捱唔住

好sad
做咩最後分手呀樓主

Hi巴

六年幾同路人

你依家發覺左連登可以傾訴

我脾氣差 性格唔夾 捉得佢太緊 對方忍夠要同我分手 對唔住 係我改得唔夠多

好難受

hi

要改都唔係咁容易改到架
但大家都一齊拍左5年咁耐喎
捨得架啦？由中學已經開始一齊？

留tg等人add

中學到依家唔捨得都要捨得 我唔值得佢為我再付出

Me too, 過得好撚慘當時.... 樓主，頂住呀。

都無話一定既
而家你地已經再無聯絡？

冇啦 唔會想理我

真係好sad

抵呀

係抵我死

6年 啱啱過左一個月
完全放唔低

星期六提出冷靜期，拍左5年，已當佢結婚對象，準備兩年後求婚

如果佢夠中意你，就會接受埋你缺點，除非你係超級大仆街，你諗下對方都有缺點你咪又係中意

樓主，我同你講，而架你被佢飛，難免會自信心受傷，但係千其唔好踩自己，唔好話乜野自己唔值得佢對你咁好，呢D假架，佢係搵個籍口令佢自己好過D，合理D。

問心，如果一個女仔係有心同你一齊，仲要咁多年，當中點會唔同你"一齊進步"，今日先話忍夠，當初佢可能有愛過你，不過之後就騎牛搵馬心態，所以變成今日咁。

建議你唔好再同佢聯絡，因為好快，3個月至半年左右，佢就第二春。到時你受唔受到?

我唔太識講野，不過真心希望你頂住。

我又係冷靜期 又係結婚對象

我唔係大仆街 我都會接受佢既缺點 點解要掉低我啊

我諗你需要多d朋友俾安全感你，唔好再靠一個唔係太中意你，唔係陪你改缺點，而係因為你有缺點而飛甩你既人

多謝巴打

佢都陪左我改好耐啦 可能真係已經冇耐性 btw 多謝你

係女仔提出
但佢係考慮左1-2個星期都決定講出黎，
第二日已經remove左我係佢屋企人入面既wtsapp group
咁我唔甘心，我星期三決定將我反省左好耐，令到大家關係變差既原因講出黎，希望佢可以同我一齊解決個問題，唔好分手，挽留佢

巴打加油

多謝

打個飛機進入聖人model

頹到唔想起身

樓主同我一樣

巴打還好嘛

啱啱先淋完雨 依加食乜都冇味 晚晚失眠

我仲頹啦 31a0青頭，諗下都好嬲，我咁靚仔都冇女

好慘..

不過單身都幾好 自由

風流下先啦

Ching 一樣

有好有唔好，d朋友拍拖/結婚/小朋友，然後你得返自己一個

雞都唔敢叫青頭的尷尬

九年同路人...

同路人
頂住啊巴打

係咪隔離po見過你？ 頂住

我都係，全世界得佢一個，每日起身，返工，食飯，發生過咩事都係圍繞住佢，我都唔知可以點行

路過各位加油

點解分開？ 人地move on 左 ，唔好再原地踏步，不如試下搵返自己，學習同自己相處都好重要。拍拖有人係身邊固然開心，但無拍都唔洗死，日日我都咁同自己講。
利申：拍拖十年，兩開兩星期，ex已經同人表白
仲未死得！ 因為要為自己而活

聽下首浪費先啦 感情問題真係好辛苦
放唔開就係放唔開
咪再等下先
重有一生可以浪費

我分左手得番4個朋友
係到搵啲心事post
好多謝連登曾經幫我走出困境既人

你有需要可以係到講下 總有人會幫你

時間會沖淡一切嘅
我一齊左四年 散左十個月
坦白講 我仲好好好中意佢 好好好掛住佢
但其實慢慢已經少左諗起佢
我都好想忘記佢 又好怕忘記佢

時間會令你原本唔想忘記嘅人/事都會淡忘

呢件事提醒大家唔好太重色輕友，費事失戀嗰時咩人都冇哂

係開唔到口同人講 唔識面對

係，只敢同d 唔識既人講

沒 揾個新男朋友

上網搵人傾下計

我同你一樣乜都無 都係咁做

有第二個揀 時機成熟 話咁易

.....唔會㗎

完全一樣情況
6年
分左3個月
唉

屌 真係中左

我帶撚左帽啊哈哈哈

一個鐘前發現

雖然我自己都有好大責任 係我唔夠好先造成咁 我自己拎黎賤

唉屌

想quit 人生online

....怪唔得咁狠心啦屌................

9成9係咁既劇本架喇，幾日前睇到你個post已經係咁諗
一年前我都經歷過，望番轉頭呢一年真係唔知自己點捱過去
但你信我 時間係最好解藥，你永遠唔知下一個會遇到咩人，但你放棄去搵就一定冇。
我用左一年時間，最近終於搵到一個更值得我珍惜既人，你都一定可以 加油啦!

人生真係好難

男人係咁架啦
收埋啦

唉 我都想做女人

有冇人都係呢個星期左右分手？

我都係，唔知可以搵邊個講，好辛苦！！！
以前有咩事都會同佢講，依家連佢都走埋，我可以同邊個講

睇埋林鄭仆街先

Same, 覺得做錯覺得自己唔好
原來係佢鐘意第二個

同路人，結婚同同居計劃都準備到一半

其實就算有朋友傾訴 都唔可以傾太多同太耐 始終冇人中意接受負能量 再加上身邊既朋友個個都有穩定對象 一黎覺得佢地都唔會明白我 二黎佢地有時無意中講起自己同伴侶既計劃 我會覺得自己係異類冇人要好可憐

621出黎 同你傾

巴打頂住呀
我同你情況差不多，分手兩個月
都仲會諗起佢同件事

搵一樣野專心去做啦